拎小鬼嚟消費係咩心態？

咩料？

話說今次林作有冇sale人壽

識佢老鼠咩🤷🏻‍♀️

話唔講 但已經講左

呢條仆街大撚把衰野啦，有老婆仲周街溝女，仲好撚低手添

條仆街講人話既時候好唔自然